［奧林世界第一］如果OM出FF，我放棄Nikon

如題，Sony Canon Panasonic OM四面楚歌
Nikon點打

利申純粹FF,鳩噏乜認真

係怕olympus過保後出事

如果你老豆係李加乘呢

呢個Topic何德何能上熱門？

咁多間om造功最垃圾

人黎拖出去斬